同條女扑野會要求對方做咩舉動?

大叫椰汁炸豬扒

反白眼

椰汁炸豬扒

處男未試過

收皮

椰汁豬扒，許許許許N次。完。

易姑易姑索

掙扎！

椰汁炸豬扒椰汁炸豬扒

大巴大巴煎落塊面度

你被打咁變態

自己比女女高太多，入唔撚到

椰汁！炸啊，炸啊，啊啊啊！豬扒

佢係本人？

其中一隻手一定要互相拖住

我就射個時就會叫：去啦比卡超
我就要佢 比卡比卡咁應返我

chok硬佢先

埋尾一定要推車